Monsieur Macron seuls environ 25% des français ont réellement voté pour vous lors de la présidentielle. Et d'une certaine façon à en croire les sondages ces personnes vous sont toujours fidèles, quelqu'en soient les raisons profondes. Devant la déception, la colère des 75% restants après 18 mois où tant dans le fond que dans la forme vous les avez excédés il faut un changement drastique. Vous avez le choix entre démissionner en posant la question via un référendum ou risquer la dissolution ou changer de gouvernement dans la mesure où vous garantissez que toutes sensibilités y seront représentées et en renonçant à une présidence autoritaire et monarchique.
